晨勃有冇得醫？

好煩 有冇得根治

斬左佢

每日比人笑你戇鳩七次 五十年後必可根

識人醫完變夜勃

咪瞓唔到覺